行山個六條友累全家

因為個六條傻尻去左行山
搞到宜家公司要求所以職員填寫每日在家工作摘要

傻尻累全家
無事發生

低調處理唔好再講，屌你老母

推

不專業既工作態度

頂佢 ，WFHill左成半個月都冇人理，今日老細急call要交成條team d人去左邊 ...